消耗戰正式開始 不被捕 不割蓆都係主要理念

雖然燒山係燈 但岩岩有幾單新聞+埋 佢講得幾合理
林鄭錄音流出 蝗國停左一周一行 貿易戰蝗國冇反擊侵侵

依三樣野都係依幾日彈出來 簡單講依家話事既係中共
佢冇我地符 只可以不停用警犬拉人 打消耗戰

唔會有垃圾解放軍 唔會有緊急法

不受傷 不被捕 不割蓆 攬炒就得 盡量避免換人頭
多多同侵仔講野 叫佢拎我地做棋子用來同蝗談判

有咁耐玩咁耐 條線已經唔係十月一

9月3日 三罷

如果有狗死左會點 有冇人推測到

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

蝗國好怕冇面 好怕比大陸人知搞咁耐都搞唔掂
下一步去文宣 請去微博

應該講持久戰開始先岩

不被捕

輸出革命

提供美國彈藥

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

其實諗諗下拘捕係無用，因為被捕過除咗宵禁，唔係都好大機會再出嚟

如果係燈
姐係死線近了?

借個位幫人post：

[救得一個得一個]黃得俊朋友入 你朋友被拉

統心理戰拉到唔敢出來
問題係香港人硬頸d定中共硬頸d

仲有係令非勇武怕被拉 一見速龍就走 士氣盡失 反擊唔到

咁今次有幾單新聞做證頂住 可靠少少既

最新新聞
係蝗柒到向世貿投訴侵侵

只玩和理非 同塞機場已經做到持久有殺傷力

班狗幾時有人做野整死佢地

快閃，塞商場，輸出革命，好似上次去廣東道咁，最大目標係減少人員消耗，增加管治成本，影響香港經濟，同埋中國嘅形象

不消費 撳美金 金融抗爭